<image name=UI_TRPG_PlayerBoy_2/>
Karakter Adı: "{NICKNAME}"
Karakter Kimliği: Mareşose Avcısı
Arka Plan:
İyi kalpli, dürüst bir Mareşose Avcısı. Kendini yoldaşlarına şu şekilde tanıtıyorsun: "Çocukluğumdan beri mutfak sanatlarına ilgi duymuşumdur. Umarım lezzetli yemeklerimle insanların moralini yükseltebilirim."
Karakter Becerileri: "Yemek Pişirme", "Sezgi", "Çağırma"
